我屌你老母！你做乜撞鳩我？

「我屌你老母！你做乜撞鳩我？」一名濃妝豔抹既女仔指住我黎鬧。

「Sorry，我唔小心…」係銅鑼灣SOGO入面咁多人，撞親人都幾唔好意思。

我撞完之後，稍稍打量下眼前呢位女子。穿住件緊身綠色既毛織背心，加條褸屌裙同埋superstar既經典金章。上有微波爐，下有一碌竹。

兩隻字──幾索。

「乜撚野唔小心呀？你中出完人係唔係又同人講唔小心射左入去呀？」佢惡劣既態度終係無改，仲要句句串到衡。

佢大聲夾惡既態度吸引唔少途人望過黎，話曬呢度係SOGO，星期六日無人就假啦。

「我只係撞左一下姐……」 我當下除左感到無奈之外，都係無奈。

「咩撞一下呀！你撞到我個波呀屌你！」佢推一推我肩膀。

圍觀既人嘩然，「哇，撞人個波都有。」之類既聲音好似開咪咁，超大聲傳黎傳去。

我望一望佢個波，得罪講句，一啲波路都無……咩感覺都無喎姐姐。

「望乜撚呀你！」佢仲好嬲咁講。儘管佢著曬緊身衫，好努力咁show俾人睇佢驕傲既身材，但事實就係事實，駁唔到。

「無呀。」我死盯住佢個波黎望，望到個肺添啦，都望唔到啲咩出黎。

「你仲話無！？」佢用手遮住自己心口。

「你依家撞到我，仲撞到埋我個波，點計先？」佢拉住我隻手，近距離咁望住我。

我眼見佢啲妝成寸厚，見到都唔開胃。

我開始頂唔順佢強勢既攻擊，有咩好點算姐，撞一撞個波姐，洗唔洗以身相許呀？

咁多人望住曬，我已經覺得幾無面下，「痴線！」

我甩開左佢隻手，拋低左呢一句，好瀟灑咁轉身走。

好死唔死，佢條仔岩岩返到黎。佢捉左條仔過黎，「佢蝦我！」指住我。

佢條仔身材槐梧，都幾大隻下。相對之下，我係比較好恰嗰個。

條仔聞言，望住我，用眼掃一掃我全身，知道可以打得贏我，就講：「做咩恰鳩我條女？」佢兇鳩我。

「我……」當下真係覺得幾委屈下，又俾佢嚇一嚇。

好似全部都夾埋黎恰我咁，人多蝦仁小。

真係，我俾條仔兇疾左，忍唔住喊左出黎。

「你喊呀？」條女同條仔異口同聲咁問。佢地先係驚訝，之後就係度竊笑。

「嘻嘻，喊喎佢！」各種笑聲此起彼落。
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

鐘意既歡迎留個正皮同留名支持 會係我作落去既動力

屌你老母撞到我部電話吧

第一章 【屌老母】

「喂！跟住呢跟住呢？無啦？」森仔好激動咁講。

「無啦！唔係你仲想點？」我嬲嬲地咁講。

「唔係呢治仔，老實講，你喊嗰一野真係好拎好笑，哈哈哈！」佢既笑聲停唔到。

算！我都慣架啦，呢班仆街成日都笑鳩我架啦，笑我鵪鶉咁呀嘛。

「好心你咪咁啦！人地俾人拍片擺上Youtube已經好慘架啦。」呀亮幫我出頭，但佢幫我出頭似係踩多我兩腳咁。

森仔笑得仲大聲，「哈哈哈，真係好撚柒！點解可以咁柒？」

我緊握雙拳，好想打爆呢班柒頭皮！！！

呀亮見勢頭唔對路，連忙講：「咪講啦，再講佢嬲啦！」

森仔扮曬正經咁行過黎搭住我膊頭，「如果沙皮係度呀，串得你仲甘呀！」

佢講得又幾有道理，沙皮份人都幾嬲打下，佢係度既話，就算我嬲都阻唔到佢。因為佢會嬲埋一份，唔好惹架佢。

「係呢？你做乜野無啦啦去SOGO既？」呀亮突破盲點。

快手啦

留名

我死都唔會話去SOGO睇高達模型，一陣又會俾佢地串我毒到出汁架啦。

「無野呀，買野姐。」我hea道。

「買咩呀？」森仔打蛇隨棍上。

「關你咩事姐！」一句撻埋去，等佢無聲出。「係呢，沙皮呢？」

「睇佢個死款咪又係瞓過龍唔黎返學，黎！我地去食餐好，Happy下，唔好唔開心！」都係呀亮識得安慰人。

「咪係！」森仔係側邊附和道，算佢有返啲人性。

我地依家係lunch time時間，不嬲我地幾個都會出去食飯既，今日亦都唔例外。

我地相安無事咁行出課室，行行下，「唔得，諗起真係覺得好好笑，撞到人地個波係咩感覺呀？正唔正呀？有無扯旗呀哈哈？」

森仔突然爆笑，捂住個肚，係咁揮手。

森仔笑住咁彈一彈我條J，「喂！痛呀！」我喝停佢。

「又真係無扯旗喎，勁呀。」做左個讚好既手勢。

佢見我無反應，嬲爆爆咁既樣，就自動收皮。

「乖，一陣幫你含返佢囉。」佢既厚面皮都幾世界級。

「痴撚線。」我回敬佢一句粗口。

已經夠曬黑仔，頭頭碰著黑，仲要俾人咁樣串法，唔嬲就假。

我低頭安撫下我既子孫根，無留意轉角位迎來一場風暴……

我稱之為──「乳散革命」

砰！

「哇……又邊鬼個撞我呀！」我聽到一陣驚呼。

我額頭傳陣陣既劇痛，呢下撞得都幾重手下。我摸住自己個額頭，睇下撞親邊個。心諗：做乜呢排成日撞到人呀……？

細看之下，睇黎我撞親個靚女喎，整體黎講幾唔錯。

「Sorry呀，我唔小心…」我講都未講完，就已經俾人串。

「咩唔小心呀，你會唔會殺完人同人講唔小心呀？」

等陣！咁熟既呢句？個語氣都好熟，係邊度聽過呢？一時醒唔起。

但畢竟係我撞到人，我理虧既，仲要當住班兄弟面前，點都要有返啲風度。

「 Sorry呀，你無事呀嘛？」我有禮貌咁講。

「Sorry大曬呀？你問黎都係廢話！你係咪想人答你無事呀白痴？撞到人點會無事呀！用下你個腦啦……再唔用生銹啦！扮曬野咁！」佢咄咄逼人，佢仲摸緊自己額頭。

摸一摸，然後係條校服裙入面拎左塊境出黎，照下自己有無事先。

係我隔黎既呀亮同埋森仔全程見住曬，忍唔住係度偷笑。呢兩條花生友…

側邊行過既人都開始注意到我地，呢個畫面似層相識…

佢地聽到呢句之後笑住咁行過黎食花生。

『哇有好戲睇呀！』
『食花生先……』
『毒撚大戰C班霸王花呀！』
『有無花生呀！拎定出黎啦喂！』

「唔係……咁我除左邊Sorry都唔知點做好…」我喃喃地道。

「好彩無毀容姐…咩事都無咩事都無。」佢對住塊鏡講得起勁。

「咩呀？你頭先講咩？」佢抬起頭望一望我。唔望仲好，一望就仆街啦。

「原來又係你！上次係SOGO撞完個波，依家又黎撞我額頭？」佢越鬧越大聲，越鬧越興奮。

今晚再更新

無人睇

有人看呀

文呀文呀
文呀文呀

正評

出文啦屌
BTW我係樓主就打柒個八婆

等一陣再出

多謝支持

我呆左一呆，仔細望下佢。的確佢無濃妝豔抹，戴上一副圓碌碌既眼鏡，更添幾分可愛。

但我可以話你知，佢一定唔化妝靚過化妝！

『哇！原來就係佢地呀？』
『上左Youtube嗰兩個呢，估唔到佢地係我地學校架喔！』

圍觀既人越黎越多，搞到我都唔知點好……

「估唔到我地學校出左個喊包。」佢一臉鄙視既模樣。

頂你好講唔講講呢樣……全場每人發出小小既竊笑聲，都可以變成演唱會般既喝采聲。

「喂……你！」我諗唔到咩野駁佢，畢竟我口才真係唔好，如果唔係點會俾人恰？

「你你你你…你咩姐！」佢不忿，「我同你有咩仇呀，撞完一次又一次！」佢直接走過黎揪起我衫領。

我俾佢嚇一嚇，因為佢真係成個人揪高左我。第一，佢細細粒咁，我高佢成個頭。第二，佢弱質纖纖咁，咁有力揪起個？

「停，有咩事都好，唔好郁手！」呀亮見風頭火勢，一個箭步就衝左出黎。

「你又老幾呀！？」呀亮捉住佢隻手，但好明顯都俾佢個氣勢震懾左。

「小姐，只係唔小心撞左你一下姐，無謂小事化大呀？」呀亮特登講重「小事化大」呢四隻字。

「好！咁你地諗個賠罪方法俾我，就當無數。」

挑你老尾！成個大佬款，呢道氣真係啃唔落。

「屌你老尾，撞你一下係咪要以身相許呀？」我頂佢唔順，逼上梁山，發揮出我內在既潛能。我後來諗返都唔明點解自己咁大勇氣。

『咪係！』其中一個花生友幫我平反，但好細聲，走住黎屌嗰類。

「妖！就算係呀，睇你個死款都唔敢架啦！」

「頭先邊個講粗口？」一把粗壯既男人聲從後傳黎。

『壯Sir！』眾人齊聲道。

仆街啦，咁多條友唔黎，係黎呢條咸濕佬。

佢一黎到，全場安靜曬。因為其他人見到老師黎，已經走撚曬。

一陣出文啦
唔好屌

負皮既可唔可以留低個原因

新故？

負皮我估係因為篇文嘅標題引左啲唔想睇故嘅巴打入嚟

補番條link

睇完之後我都覺得到Sor
我都唔應該咁樣呃人入黎
但我見之前啲故都係咁，所以咪照板煮碗
我開過個post啦，廢事做標題黨
由得呢個post沈啦 我唔會係度更新啲文